源和路一帶仲備戰緊

沙田個邊無咩動靜
驚去到今晚d狗會集中火力
各位手足齊上齊落 萬事小心

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命